依家唔攪一大遊行 仲等幾時？

之前一直不停打壓和理非遊行
武力壓鎮大學
民意高漲 被三罷也不割

現在美帝也來到香港
唔攪大遊行 仲等幾時？
一來減少勇武輿論壓力。
二來聚焦五大訴求。

請美帝一齊行
如果popo又打隊頭 咁就請美帝一齊食TG
如果popo唔阻隊頭 又可能有超多人加入遊行

唔需要申請不反 咁就唔會有反對通知書。

仲有下星期一過人權法 唔需要集氣咩？

大家點睇？

過哂遊行時期啦
而家打緊仗

今時今日有不反既遊行都會腰斬，TG放題
次次都極多人被捕
開花算啦

聽日有集會 去左先

睇埋聽日班藍絲玩咩先

一行出街就比popo槍殺啦，仲點遊行呀?

要一百萬和理非

白衫，冇口罩，零gear
會有便衣狗睇場
所以要零勇武

唔好俾借口popo清場

要係佢清場前聚到一百萬人

未集齊人就捉人啦 dklm
諗起上次港島大逃亡

手足有無對策

你地有冇睇字架

美帝有人黎喎

popo TG放題咪請美帝食囉

和理非最近都忍左好耐冇暴發。

推

塞路搞鳩人 中立派點會同你出